連登有太多細路

醜到我不想講

55

大人只是大人的假扮者，其實依然係細路